美斯勁d定c朗勁d?

冇人互屌算乜撚野波台
黎大戰喇喂

不如講下世三係咪我

Josh Smith🤘

All in 美斯

爭咩爭撈埋一齊呀笨

美C朗

搵我?

我先係世3 sor

陳七最勁

lebron

似乎引唔到戰喎
不如傾下下個接班人係邊個好過啦
等我拋舊磚先啦。
尼馬

其實尼馬真係唔太得，暫時睇唔到有人接到班。
我唔講咩地位榮譽果類，淨技術我的確覺得美斯強過c朗好多。
美斯真係唯一，無接班人
c朗有bale比較接近

朗尼最勁

唔係話美斯阻我上位咩

又唔會強過好多既 盆扭方面囉 c朗真係唔知做緊乜鳩

石原勁d

石原里美

只能講你插頭好華麗 但唔夠實際 比你插到煙花咁 都過唔到人有鬼用咩 無乜以前朗拿度 朗顛個種 插花可以輕鬆過到人個種感覺

史達寧

杜奧巴最勁

咁撚和平 睇黎渣李j個三條傻撚同班屌奶星人冇過到黎

尼馬舊年唔係有段時間帶巴塞係咁連勝咩

可能我先係世三